毋忘六四

請支持共軍64大捷
殺盡和理非支那豬